萬千星輝頒獎典禮2019 得獎名單流出

最佳劇集 《金宵大廈》
最佳男主角 馬國明 《白色強人》
最佳女主角 惠英紅 《鐵探》
最受歡迎電視男角色 陳山聰 《金宵大廈》
最受歡迎電視女角色 李施嬅 《金宵大廈》
最佳男配角 蔣志光 《白色強人》
最佳女配角 趙希洛《金宵大廈》
飛躍進步男藝員 丁子朗
飛躍進步女藝員 張曦雯

如果我估中哂就睇返tvb (5月播完鐵探之後冇睇)

冇人想知

nobody give a fuck

乜黎架？

今年比馬明最無說服力
仲要舊年馬神做救護已經攞過
今年再比同翻炒有咩分別
撐阿蕭金宵

最佳女主角 惠英紅 《鐵探》

9成唐姨啦無線谷票谷有成半個月

多功能冇獎？

wt the fuck

19年冇頒獎咩
Sor冇睇cctbb差唔多六七年

其實真係唔覺惠英紅好戲 中文都未講得正

我剩係想知馬明有無視帝
不過我成年無睇cctvb 連馬明有咩戲都唔知

改左20年頭頒

今年佢得套濕鳩白色強人 人氣其實唔夠 仲要套野都勁耐之前 金宵大廈hit好多囉
不過CCTVB個勢今年好似想造比馬明

隔黎都有po

套野啲人係睇李xx同fyy既啫 撚係睇佢咩
再講套野應該係郭晉安出位過佢

冇人想知呀 一套都冇睇過呀 屌你老母臭閪

我估
最受歡迎電視男角色 馬國明

利申:半年無睇tvb

再唔俾馬明佢真係反枱

詩詠已經攞過
今年對手強

俾面小紅姐

上屆郭晉安憑再創世紀都值得入五強
但係無了

今屆佢都無宣傳
讓晒路

關我撚事

上屆佢已經拎左啦
應該俾視帝佢啦

又推到完場

《萬千狙擊頒獎典禮》任務攻略
🗡一般招式 ⚔️必殺招式 🎉頒獎 👁技能開發

🎉 進入戰場
——🔐——
▪️序章 20:30
⚔️ 誓師大會

▪️第壹章 20:30-21:29
⚔️ 第一輪電郵攻勢
🗡 第一輪向廣告商請願
🗡 向"真"得獎藝人贈慶
🎉最討厭女偽人獎

▪️第貳章 21:30-22:29
⚔️ 第二輪電郵攻勢
🗡 第二輪向廣告商請願
🗡 向"真"得獎藝人贈慶
🎉最討厭男偽人獎

▪️第叁章 22:29-22:59
👁31、77、99台節目推介
🗡 第三輪請願
🗡 向"真"得獎藝人贈慶
🎉最無恥新聞獎

📨全民投票🤮
🏆最討厭女偽人獎

🏆最討厭男偽人獎

🏆最無恥新聞大獎

趙希洛

都冇人睇啦 ~
最佳劇集 《777》
最佳男主角 777 《777》
最佳女主角 777 《777》
最受歡迎電視男角色 777 《777》
最受歡迎電視女角色 777 《777》
最佳男配角 777 《777》
最佳女配角 777 《777》
飛躍進步男藝員 777 《777》
飛躍進步女藝員 777 《777》

咁今年係唔值呀嘛
蕭正楠十二傳說
金宵
鐵探上升全部都搶過佢

暫時我覺得最好係signal
女就施華

唔該搵人cap馬明gif圖

綠帽安慰獎

今次有佢份可能佢都O咀
拍降魔的喊撚晒無
簡簡單單扮專業人士反而攞到

今年到揚明啦

論資排輩連王浩信、袁偉豪都爬左頭啦

佢係滿洲人，廣東話唔係佢母語。
不過佢效忠支那，背叛自己嘅國家，正仆街嚟，唔好比佢贏！！

但係佢有出席 好大機會贏

唔可以比個滿奸贏！！！！

請尊重幕後的付出，設立最佳打手獎

你想睇咪睇囉on9 搞咁撚多

唔出奇 tvb之前都扮撚晒野咁比黃子華黃秋生

岩呀比惠英紅
個名紅 個人紅 鐵探果個角色又係黑警
同tvb完全係天作之合
唔比佢比邊個

收皮啦佢

男配分分係黑仔

拉

其實正路今年要比李施嬅

比Ali 光復香港

仲睇cctvb

丹爺